爲未來改正我習慣 忙下去 捱下去

但一不小心
總記起你

然後我 然後我

王菲的孤寂 多麼孤寂

恨不得當初 懂得愛惜你

女神其實我總好掛住您

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫